誠意推薦 mosburger 炸蝦包

點解 mosburger 啲包出極都咁高汁，m記咁垃圾

其實關生幾靚仔